【每日一評果】一萬億，我可唔可以要「明日歐聯」？

1萬億港元，即約1,276億美元。據美國福布斯今年排出世界50大最值錢球會的價值，排名第2的曼聯價值41億美元，而西甲兩大班霸皇家馬德里及巴塞隆拿分別值40億，其後德甲的拜仁價值30億，曼城、阿仙奴，車路士等就大概20幾億不等。換句話說，要是出價的話，1萬億港元完全可以買起歐聯主賽圈32支球有餘，邀請他們在香港大球場、旺角大球場，甚或淹沒了的小西灣球場獻技。試想想，美斯帶領巴塞隆拿在深水場運動場大戰基斯坦奴朗拿度的祖雲達斯，單是幻想也興奮。